下季賓施馬將會大爆發

希古恩以前都鳩鳩下
一離開左牙朗唔洗踢撚鞋波就季季30up
下季到賓施馬

希古恩就慘喇 又要餵波比牙朗冇得自己射

搶單刀

斜恩成個生涯都俾c朗美斯球迷屌

冇左條賤朗 賓周馬即刻入波

你收皮啦仆街

兩場狂轟兩球

留名打大賽 成隊收皮

呢個post一星期推一次
遲啲一周雙賽要推二次